為人為己，懇請所有喺高鐵返工嘅人即日起罷工

如題